行理喼一問

行理喼除左貼貼紙 有冇其他裝飾好介紹？

貼揮春